［理性討論］而家個局面會唔會已經係最好既結果

利申唔係鬼，唔係分化
支持兄弟爬山，各有各做

但認真
而家客觀上叫做停止左修例
雖然大家都好想撒回，但你搵碌鳩塞落林奠個口佢都唔會講
但起碼呢一刻已經有2百萬人𥄫住，一有咩風吹草動又可以再聚過be water my friend

另外，其實就算有3百萬人再行多次，林奠都只會「閱，哦」
理撚得你
真正有壓力比到佢既，係2百萬人出黎draw 到侵侵attention，之後G20用黎撚狗既維尼
林奠比維尼屌一句，好過我地行10次出黎

至於義士當然要救，無佢地無今日呢個結果
狗隻就一定要追究，最好拎一兩個處長局長司長出黎祭期
至於林奠下唔下台，都係個句，你7百萬人出黎，佢唔辭就係唔辭
事實上，佢係中共委任，咬都咬佢唔入
反而而家佢地自己鬼打鬼，mayanne 怒屌林奠，
客觀上已有分化效果
諗到林奠開行會個陣各懷鬼胎個樣已經
有時留低既會更痛苦就係咁

其實一切都係靠外國勢力。最重要係吸引到外國勢力注意。

人都未救邊撚度好

仲有被捕既人未放哂，最起碼救哂先，而且一日吾撤暴動定性，一日可以拉人，旺角暴動拉左三年

的確係
但狗隻定唔定性係其中一個，但唔係唯一factor
到佢告義士，要經奠若華，之後都係睇證據
反而要𥄫實奠若華之後個定性比較重要

沒有最好, 只有更好

同埋睇左佢個記者會，大家興過火屎係正常
我想掉爛部電視添

但政治既野，有時未到最後都未知贏輸
大家都覺得69行完，修例都一定過既時候
615，618 會叫停

而家最緊要
係叫人
登記做選民
同埋唔好善忘

我覺得執著係撤回定無限期擱置已經沒意思，林奠係死都唔會認輸，我地只需要重申只要政府拎返出黎講，照樣會有上百萬人反對就得。
至於不是暴動同不起訴參加者一定要堅持，第一防止秋後算帳，第二暴動罪實在太惡，而家個個推左比律政師，不妨係依方面拖壓。
最後林奠辭唔辭職都唔係重點啦，比她繼續坐，keep 住低民望反而有利，但係差佬一定要追究，個個自己人查自己人既委員會唔可能收貨。

文宣都唔可以停
要keep 住個氣氛直到G20
到時林奠兩面不是人

另外留林奠有用，上次幫完English Tsoi 助攻
下次到民賤聯同工賊

救埋人先係最好結果

同意

但呢方面真係要大狀幫手

上次個反送中被捕人支援基金仲係唔係運作緊？

家陣明顯就係政府想拖
佢5個訴求一個都無做到
點樣叫好？？？

我地香港人係唔會接受咁既道歉

人就一定要救既，老老實實佢今日對記者既態度已經好佐好多，無以前串柒柒，好記得以前中文答撚完英文唔答。 而家我覺得要做係迫佢成立委員會去調查班犬。一定要警察認錯，同埋點撚樣可以令柒婆保持住呢一個無咁臭串高高在上既態度。利申唔係鬼。都想大家團結叫警察認錯，同埋唔會拉到學生

大家都想贏
問題係依家呢個贏真係假像嚟
就算當送中暫緩係等於停咗
但至少要等到出年立法會換屆先算真係安心
如果唔係一陣佢連續推幾條有爭議嘅議案
當中夾雜返送中二讀就仆街
呢個政府太卑鄙無恥
無咩做唔出
而且暴動呢個定性一日唔徹回
好多無辜嘅人都有機會俾政府誣告
仲有
一定要追究下令開槍嘅指揮官
至少告得入一兩個做警示
革職也好、坐監也好
先會令黑警日後唔敢再發神經攻擊市民
一日唔徹回暴動定性同追究到邊個渣警下令開槍
都唔算係贏
呢兩個我覺得已經係最低要求

有良知既人，嬲係正常

不過我地係務實既，最緊要救義士

同追究狗隻

要留返有用之軀

有冇人知

推

部署左21號未呀? 發表左意見未呀? 有共識未呀?

未就唔好玩膠住啦, 惡攪野等勝利左一半先玩都未遲呀

民意無左就無左架喇, 你地再咩都唔攪星期五流局, 你試下下星期問你屋企人兩個星期前香港發生咩事???

咩毅進仔wiki林鄭對腳唯唯你地遲下先玩得唔得啊?得返兩日咋文宣又未齊主流社會民氣又開始散, 又無人知你地計劃, 定係你地都接受左777唔想攪咁多野喇, 烈士呢? 岩岩放監班義士呢? 國歌法呢?屌